仙蒂歌羅馥真係好正

嘩屌想嘔
樓主不如J賀錦麗算啦

佢同Claudia Schiffer 後生靚女 老左個樣愈黎愈man
反而Helena Christensen還可以

笑撚左